[連登有愛] 想r豪宅住

是咁的 本身想係香港體驗吓個上樓服務
但成10000蚊先1呎
Wtsapp左問朋友 大家都話好唔抵 不如開po r樓住
...
所以想問吓連登巴絲有冇人有豪宅可以住吓
唔會白住你 可以幫你抹翻地/煮餐飯仔你食
白住人地樓好似不是太好

有冇巴絲可做吓好心
好想試吓住豪宅

如果凱旋門就最好啦
可以打卡po ig fb等啲朋友羨慕下

Pthm (Part time housemate)?

in連登we trust

你可以拎個閪出黎交租實得

畀啲創意啦

佢無西用

照抄

房租必須是一次性交一年

有都租出去啦

嘟

認真，有兩間都係豪宅
如果係巴打可以叫我呀哥睇下佢得唔得，佢得間4580呎

笑左

笑死

幾似

樓主記得自備安全套 加 KY